發夢有個大喇叭播歌同狗國國歌鬥大聲

係班仆街得得戚戚升旗果陣，開到最撚大聲同佢地死過。
騷擾佢地升旗，又炸撚爆警犬對耳。
仲幫我地增添士氣。

自推

推
諗得過

推

一日帶一個喇叭